---
tags:
  - programmation
  - lycée
  - application
---

# Créa Cartes

Une application web destinée à concevoir et éditer des cartes personnalisées à imprimer. Elle est idéale pour les enseignants, les créateurs de contenu éducatif, ou toute personne intéressée par la création de supports pédagogiques visuels.

## Liens

[Le site](https://lmdbt.forge.apps.education.fr/creacarte/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/lmdbt/creacarte)  [Contacter](https://forge.apps.education.fr/lmdbt/creacarte/-/issues)

## Présentation générale
- **Éditeur en Temps Réel :** Modifiez et visualisez instantanément les changements apportés à vos cartes.
- **Sauvegarde et Exportation :** Sauvegardez vos cartes en format HTML ou imprimez-les directement en PDF.
- **Personnalisation Avancée :** Utilisez diverses options de style pour personnaliser l'apparence de vos cartes.
